爭取真初選，最後4個鐘咋！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

希望大家可以大大力share個告急廣告：

「三不投」初選聯署告急，最後大約４個鐘，為香港人爭取全港性「有約束力」真初選！

我要真初選！全民投票選擇值得我地嘅代議士，9月大選同一陣綫，奪取過半議席，光復議會！

聯署爭取真初選：

以「三不投」施壓詳細解釋:

push

Push

Gogogo

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

爭取真初選 最後今天！

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推

怒推

推啊